發言人譴責網上有言論質疑特首及其他官員何時接種第二針科興

林鄭月娥及一眾高官幾時打針同打咩針無需要向公眾交代
第一針影相純粹係為咗吸引多d人打

唔准問
我岩哂
市民錯哂

政府發言人

問吓都唔得

點解問?唔撚信你班仆街囉！

可能會違反国安法

咁多廢話
答你就答
唔答縮返入你老母閪

我冇話係政府發言人喎
政府先可以有發言人嘅咩